有無人認錯毛澤東係親戚？

細個返鄉下 間祖屋入面 有毛澤東黑白大頭相 同我真正外公嘅相放埋一齊

細個我無見過100人民幣紙 只係見過啲又黃又巢嘅1蚊2蚊紙幣 唔係印毛澤東樣的 反而印左啲好似印巴仔樣嘅人上去 類似咁

我又無問屋企人呢個係乜水 所以我以為佢係我親戚黎 後尾先知佢姓毛

閲

大過十蚊都係印毛澤東啦